中美貿易戰】美財政部最新報告 無列中國為貨幣操縱國

美國財政部周三發表報告，沒有列中國為貨幣操縱國。

財長姆努欽（Steven Mnuchin）表示，北京沒有操縱人民幣匯率，但對其貨幣政策缺乏透明度及近期人民幣貶值「特別關注」，因可能令美中貿易逆差擴大，「對達至更公平及平衡貿易構成嚴重威脅」，故美國會繼續監察並檢討中國的貨幣政策。
美國財政部一年發表兩次報告，評估貿易夥伴國家有否操縱國家貨幣。在新一份報告中，美國沒將任何國家列為貨幣操縱國，中國繼續留在匯率操縱觀察名單上。
美聯社

Mnuchin 呢條撚樣唔係間諜我都唔撚信

郭文貴又中